[A/I] Fate Grand Order JP [688] 輕鬆等金閃祭

-靈基素材、絆效率表-

-Material Simulator-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

留名

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

機戰活動咁難打既
得5改都過唔到高級
諗住刷夠廿萬分就收皮

an機開game快左成倍,其他地方都順左

係咪我錯覺
好似好耐都冇見過個fd list
係呢個post先見到

反正都係個po留id加人，有咩所謂

an機update完又變返以前咁，開左usb debug甚至root都入到驚

我4部5改都係auto中級算，每日20場就畢到業

中級算
等最後一兩日先清埋高級既任拎ssr技

新手想問武藏係咪一定要有狐嫁豆先沖到浪？

得豆

2019年仲未齊sup

特斯拉應該會係2.5出黎同宙斯隻抽隻 如果咁嘅話2.5好大機會會分上下兩部咁出

成900mb 更新

有無風

繼續招fd子

獨眼

爆撚亞種

史上最抵dlc

ywh added

金銀火
黑轟
金獅
月迅/白疾風

等埋十月就可以睇佢地三個亂入仆街互毆

著件隱衫都唔洗我地打

毒箭迅
新野
btw有得dl

游埋個水就weak到凌晨開波

lm

隻偉大存在甩左甲成隻白面咁

no...係要雙狐+豆
因為武藏自己冇藍魔放 但有黃金率
所以雙狐好D..但就意味住..要自己出高寶武藏..冇得借

無突滿寶石翁

回家了

呢個基本黎..冇就咩都唔洗諗..

白銀武Added

真係唔出都無辦法 得兩張我都唔想

用返牙爆

我都知

得寶1武藏

呢兩個星期係咪養生週

一個姐
比你清幕間

改咗個新名

大大個story pool比你任抽到中

WHO.GIF

唔好咁

我係P牌仔

Id

係時候用金方開監獄塔嚟玩

點解係抽story pool

屌你柒婆臨見記者
港交所就收皮

一同後面位個藍絲老坑講完佢好撚緊張

好7悶

因為幾時都抽得

孔豆狐 武藏寶一都做到沖浪

因為無活動禮裝 , 易抽好多...

利申成日抽 , 就快有2張突滿

咁宜家個幕間pool都係啦

無錢抽了，all in晒落寶3泳武到

我寶3但係冇狐冇突滿寶石

算啦 又要換人又盛
用番岩忽王咪仲快

你不是還有生命嗎

無cba咪又係一樣

咩都冇就唔好諗咁多野了

沒了

抽唔到都要用住先如果之後抽倒狐用雙狐孔明得唔得？

岩岩月頭先出糧wor

豆爸3星黎...

問題我冇滿突寶石諗住用孔明充

呀爆算啦

上個月張月結單...

我上個月課金 , 上個月已經找左數
月結單得番電話費 , 戲飛錢果d

金閃祭之前會唔會有復刻活動?

唔知刷箱要刷幾多先升得晒用開果啲沙煩

新手來講抽唔抽jack好定係留番啲石等閃祭？

留住先, jack子可以歪出嚟

係
利申:已經歪左兩隻

更900MB係放左咩落去

更新完清晒以前啲data

好似係重新下載過data

咁都得

up完engine仲點用舊底果啲

dl左6gb myroom data

大多你3隻

唔好俾佢停

聽日想射波了

祖

會盡快買驚

會盡快買機

真係會有金閃祭？

更新完之後發熱量好似減少左

似尼祿祭2019多D？

我要一花就夠了

見到人拎左game

買數位要等

訂左限定數位

缺一不可

你個名 （一花）

做乜要jer禾老4

長清同角清已經拎左

買數位算 反正mh都唔會放番出去

建議罷睇垃圾

實體一定要本體連DLC咁買..
搞到舊玩家局住等數位

MH我一定買限定

$313算

成千蚊

岩

失敗

平過bo5

患難見真情

鬼滅173

all in左竹林股

有電話
收工狗衝

之後都唔炸你位阿榮了

今個月好多驚

仲有咩驚

大肶煉精術士

DAEMON X MACHINA

以前ps+送過一隻煉金術，個戰鬥系統有d悶
唔知大脾呢集有冇改善
齋J女角好易棄驚

可以J男角

你又岩

上一集都未爆

有無人知 多數今晚買完mhw dlc 係咪都要聽朝down完先玩得??
係既話就唔通宵了

10石

好過無 近期都無錢課金

DLC版宜家DOWN得啦

我死先定秘書狐出先

村正出完到佢

兩日用左皮幾
好在未有活動

both

收工

買左

用黎斬黑警應該可以開曬13條

EX咖喱棒

咁同四驅車死先有咩分別

即係點 我死先過出同時又出先過我死？

仲有3個未出過，自己數
為生存
為真實
非私慾
非精靈
非違背人道
對邪惡
比自己強
與勇者並肩而戰
一對一
為拯救世界

屌真係可以開曬

一對一應該唔得

比自己強已經開唔到

你死個陣先出 或者 出完你開心得濟爆血管死咗

係一對一啊 不過唔小心射埋後面班狗

不過起碼開到一半啦

個記者會啲證物好似越嚟越on9

唔知幾時開始變左9up大會 我地知佢地講大話 佢地知我地知佢地講大話 我地知佢地知我地知佢地講大話

其實與勇者並肩仲點一對一

一開始已經係啦

同一場合分別打唔同人(同勢力)都可以算並肩而戰嘅一對一掛

大聲講多幾次，假既都變真

周庭係貞德既話 李偲嫣是咪黑貞?

屌你咩

Mhw偷跑

死屎啦屌

可唔可以用喝張做靈3

跟我講一次：光崎是神

小島紗是我們的神

我多神論者

唔想知

但我唔玩

我未玩得

成班偷跑撚玩緊

唯有通頂追返時間

睇唔明個構圖

真R騎馬 再逆時針90度

邊春個開左za warudo

晴天你朋友幾日唔應機喎
會唔會出事

好耐無玩mhw 對上次打已經係歷戰炎妃 今次入去會唔會俾d龍秒

對上一次打已經係上年年頭既事

新DLC唔知有冇限RANK，好耐冇打

以為自己入錯post

Fgo post唔係不嬲都唔討論fgo架咩

名台詞

愈畫愈大波

明明隻驚入面都唔係咁

唔夠大奶罐小茜大

討論fgo嘅就即係入錯po

失敗有無落黎拖手仔

BW系列女主真係好好J

狐尾

kob清

好波

Wryyyyyyyyyyyyyyyyy

呢d 改圖有14 年既味道

唔係del佢

ppp added

巴打個活動SUPPORT LIST

靚女特權

Add jor

Love u

殺呀

Added

added
幫推

完

未download然

醫生

婆爆

幾時再戰mh

有得繼承save定點

繼承

我都想玩mh
無錢無時間

爛輝開始無玩
唔想刷

一樣
開頭得太少龍
唔鐘意開頭佢擠牙膏咁出

刷裝好鳩

打完猛牛，WEAK先

再見了龍機大劍

G

之前啲物攻武全部掉得

粒lin mama

O say can you see

打完毒痺龍訓左

打龍嘅順序係咩

番左工半個鐘收到柯打話設計師要黎開會

收工

王帝工

開會點做野嘈住人
唔計工數架喇，叫做賺左一日假，住宅禮拜六日又唔俾做，放三日

無波睇

垃圾驚冇人玩了

已經打完幕間養緊生

台煮都養生 打MH？

養得就養，今個月就刷箱，到時打到嘔
尋晚幫完件隱身衫打窿，再打完猛牛就瞓左
宜家返緊工

金槍魚大劍返黎啦

『モンスターハンターワールド：アイスボーン』
▼イベントクエスト「この魚は、食用に向かない」
特別な素材を集めて、キンキンで特別な大剣を生産しよう！
序盤で役立つ、「ブラントドス」の素材を集めやすいイベントクエスト！
【実施期間（日本時間）】9月6日（金）～
受注・参加条件：ＭＲ２以上

幾時出新活動

台主燈左下星期

彼方的阿斯特拉 個地球白紙化
係咪抄fgo

弱智,又一件校服
D SLOT點分配

仆你個街
未睇啊

飲左廿枝解毒藥都未殺到條痺毒龍

48個鐘都黎

唔知
沒d痴線佬打得咁快

屈撚曬啦套裝

神父上次已經劇透左女主係複製人

女裝咁樣
呢張先似空珠

Mhw迫人做仔

不嬲用4F條女既外觀裝

買dlc先發覺買錯版本
買2隻dlc

你唔好屈

@會長小氣薄

仆你個街2號
第9集未講粉毛身世
你講嘅女主係粉毛？

你都係唔好講

粉毛真正身世下集講

M位得800攻 要打好耐喎= =
呢套係用攻換取不死姐

好彩睇哂漫畫 唔係實比你班pk瘋狂劇透

警告大家四點一齊支持我地RNG

唔係5點咩

四點

屌...未收工..而家偷偷地睇

我都開緊工 戴住AirPod齋聽算

有人講番比我聽話我比人貼左係mhw post既第一頁
其實我個句有咩問題? mhw班小圈子係咪傻仔黎
以為會有人要求佢地幫手打????

UZI+MING真係J死人

阿明個Q

你講過乜咁大件事？

我:dlc賣三百幾蚊 咪差唔多一隻新game

我其實係嬲在佢地可能以為自己好撚勁/好撚重要
但其實我根本wfc佢地
第一 我本身就勁到可以solo
第二 我不嬲玩mh同真人fd玩

笑死

最憎d人成日以為自己好撚勁 但唔知自己其實又廢又蠢

做咩事

mhw d人以為自己好撚勁/好撚重要
擺人上頭post 佢地個concept 係佢地唔會幫你打勁怪eg.歷戰王
我想問邊撚個求過佢

最憎d人成日以為自己好撚勁

笑4 係我會係出面開多個post算

頂撚住啊RNG

問題個次比人cap圖既回覆係我 唯一兩次入post 既其中一個
根本我都唔撚洗入mh post
打我自己夠打
搵fd玩 我直頭大把識真人既玩
依家係有條友同我講我比人擺左上頭post 我先知道
同埋依家係勞氣在 佢地以為自己好撚勁/好重要 擺人上頭post 可以制裁到/懲罰到我

呼...

發泄完畢
去食完下午茶 就開機玩mhw

不你都算經典 咁都比人貼堂
不過係我一定會唔會忍

精神啊兄弟！

咁嬲咪入去理論下囉
喺到講有咩意思

勁!

我唔否認經典
從來未入過個個post 一入去 第一句就比人貼堂
但今次開乜野波 因為佢地對我黎講真係微不足道
反而開某人波 代表我起碼將個個人放佢在眼內 睇得起佢

我連要捉住邊個黎屌都唔知

我特登入個post睇左下..
唔覺有你個名既

是咪要進攻mhw po了

呢件事令我諗起咁惡仲乜野

RNG啊！

狂小狗牛B

全華班

第一幅圖中間最底咪係
不過老實講
佢嗰仲與其話係dlc不如話係expansion set
貴少少其實好正常
不過比人貼堂就真係搞笑

我屌..原來整埋圖
我喺公司開緊扮工模式

其實我都唔係嬲呢d
我係嬲緊mhw d傻閪以為貼堂 可以罰到人啊
我爆機又唔使你幫 玩又唔使你侵 po我又唔會入又唔使你覆

比人貼堂就咁嬲
如果神父好似唉唉叔咁應該晨早爆血管

唔同apps台成個post都係小圈子
雖然其實都係無乜用 但多數d曬命狗係無乜人覆/理係真
屌你mhw post就收皮啦 係咪真人無朋友折墮到要上網搵fd打

你都唔明我嬲緊乜 我剩係針對mhw (ps4)
咁我白貓同龍絆 都比人貼過堂 又唔見我嬲
係兩種有分別既野黎
mhw個班友以為自己好撚勁 罰到人
你自己諗下 mhw 有乜野要求人

有咩花生食，唉唉又俾人迫害？

今晚太子站.....

入左po睇，句野有咩問題要俾人貼堂

走遲半步 就要戰

夠膽唔好比人放工

咁我真係會被困

返大西北，甩難

你地啲聖晶石

有無可能咁大

請咗半日假幫個朋友拎禮服，聽日做兄弟有排忙

食完飯去聽歌，休息下

RNG GG了

rng拎親第一種子都收皮
好似有魔咒咁
沉潛先

我唔睇lol都知咩原因啦
依家大陸好興用lol比賽賭錢

世界賽先再上水了

好想哭

晴天你個好友仲未上水
我無錢交卡數了

rng輸3:1?

淨係睇左第三舖
笑到仆街

小狗倒了

D伴娘掂既話其實幾好玩

咁你成世都唔駛上水

Mk

4MK笑人MK

今時今日mk係讚人 唔好笑
好過me毒

Me毒到出汁

又扮

點解大家唔信我

因為你唔夠真誠

點先真誠

真樣示眾

出黎食過飯未見到

我真毒冇人邀毒到識出misdirection

豪華設定集

55

hea9禾

未

mofu mofu 迅龍

迅龍點mofumofu啊

When有風 宣佈尼祿alter

巴比倫大仁婦
G

不是g

神係萬物之母
巴比倫大淫婦 係聖經係萬G之母

屌你今日先講緊啲姊妹乜柒都唔做，得新娘同伴娘做晒
搞到兄弟班都要做多啲嘢

早乙女芽亞里是G

諗起真人版狂賭之淵

cls 又唔係我屈佢 官方有暗示

尼祿是咪處？

唔是
不過我無所謂

好想食牙比的小籠包

追緊POST
我間中學個副校俾人屌

成面針

依家高清版 d毛望落好軟熟

浮空

終於又斷登

留番啲幕間等週任refresh左先打

仲有廿鳩三十個未打

出面熱門好撚多冇fc但比人推上去既831 po
睇睇下發覺唔對路

呢度好似有巴打熟打理figure，
想問下有時d皮膚位會痴立立，痴住d塵可以點搞？
好似呢到咁

買個盒新

咁大獲

【最新PV今夜放送】
TOKYO MX・BS11にて2019年9月7日(土)24時から放送のTVアニメ『ロード・エルメロイⅡ世の事件簿 -魔眼蒐集列車 Grace note-』第10話放送直後CMにてTVアニメ「Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア-」最新PVを放送します！お見逃しなく！
※MBSでの放送はございません。

出油..搵水洗..不過都只係治標唔治本..

原來真係冇得救

唔係已為我水你咩...

屌你老母
浴衣雷姆夠膽死換左隻浴衣顏色就當新膠

以為你講笑

香港玩模型好易出事
D天氣太潮濕好易發霉，同埋要定時開一開個display櫃

長知識了
其實我冇display櫃 就咁放書枱面同天花櫃仔

好耐冇見你上水
去左邊黎

去咗帶你件植物人妹仔周圍接客

殊！

【最速先行上映会実施決定】
9月24日（火）20時から新宿バルト９にて最速先行上映会が開催決定！
0話～2話までの本編上映に加え、豪華キャスト11名による貴重なトークも！
さらに日本全国29会場でのライブビューイングや世界各地での先行上映会も実施！
詳細は⇒
#バビロニア

聽講美服個山翁超高難改左機制

去日本城買支橙水抹啦

咩野黎

屋企好似有支，用黎抹膠印

要去台北先有

條濕鳩多咗個集中攻擊
搞到本身有集中攻擊嘅角變到冇撚用咁

不嬲都有，集火排第一果個

我就係第一排放咗集中
佢加多個集中落我第隻度

多此一舉
你排第一果隻唔自己放嘲，佢咪會放落去
隻山翁唔會做啲NO EFFECT嘅野

屌我第一隻就係デオン呀
用撚咗三技佢就走去加多個集中落我第隻度呀

你都係唔明我講乜
山翁每TURN都會放嘲諷落我地度
最優先係放排第一果個
當排第一果個係山翁/有開嘲諷，就會隨機放去第二/第三度

宜家冇開嘲諷都會random去第二/三隻度

デオン用撚咗三技佢就走去加多個集中落我第隻度呀

你自己睇多次你講左啲咩

打到宜家隻デオン死埋都係咁樣random呀
即係「當排第一果個係山翁/有開嘲諷，就會隨機放去第二/第三度」
係唔成立呀

你都無講到德翁死左都繼續random呢個情況，鬼知咩
即係有可能只要有一次放唔到去第一，就會一直random放

有預感會有新潮文

唔關事
我宜家新一場放lancer喺頭佢都係random

屌

係咪又玩18區大圍捕，tg睇周圍都

差唔多個個鐵都有堆

垃撚圾

呢啲真係不了

痴哥做唔做呢個代購,想買學妹

ok
到時留意facebook

吹氣公仔？

芭比公仔果類野，不過呢啲可以玩到成萬蚊一隻咁解

1/3 人偶

街機仲唔出牙BU

係mk見到有個阿婆問我借錢食飯

岩岩我係mk問人借錢食飯,點知比個MK仔拒絕

成個C96團 24680g

邊撚個咁過份唔請痴哥

你

係係個牙婆

是啊

早講啦

咁都認唔出

點知你變左性啊

我一直都係小妹

小妹...但岩岩係阿婆黎wo
邊到妹啊

我早熟
CBA都似少女啦

太老
我鐘意後生

訂晒近期 D 雷姆未

上旦期訂左茶會，岩岩訂左襯衣
浴衣就唔訂，將我上次買既白色浴衣改做青藍色

CBA掛牙榮裝咩玩法

無

頂你

有咩問題

我冇問題

證明自己有打活動

買套衫分分鐘可以貴過自己成身

你地fgo課隻寶1都貴過我全身啦

真啊，我不嬲著開紙皮

我依d窮撚3石寶一

寶1同冇一樣

有錢到
我有符先中到5星

d dd 衫一套可以成千幾二千架

呢到D土豪當碎銀

終於卡迅龍

屌你老母隻紅蓮爆鱗

過渡裝係咪用斬龍？

叫人聽日著老西

我要成為景品HUNTER了

中間同右邊

買左隻錶比自己戴

差唔多有7章PV

見有石就身痕，咁都出到jack

有牛肉丸聲了

10/11（金）に発売するNewシングルのタイトルは「Phantom Joke」!今作が10/５（土）より放送のTVアニメ「Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア-」のオープニングテーマに決定!!詳しくはこちら⇒

肥仔

抽唔到 反而中左張寶石翁

我情願要寶石翁

太子又有刀手

但都係得肥仔有出鏡
其他staff都唔點見人

隻凜畫得好正

屌,將軍澳打人既就護送走

雞來

左膠真係

左膠死全家

啲左膠到而家都唔明 而家報警根本冇撚用 次次報警都原告變被告 對付啲廢老藍絲除左私了根本冇方法

前前任所長當得知聖杯俾人污染左 無得整伽勒底之後就開始冷待前所長 即係話前所長係為左伽勒底而存在啦

又係子女如道具個啲魔術師既有概念？

另外奧爾加死係伽勒底應該都係老豆預算之中

上集show左前所長個魔術刻印係額頭，異星巫女個額頭又有個圓形嘅物體
三田都話係動畫製作緊果陣先知

呢隻bba有無人想收留佢

Me

真的話請pm我

20蚊

屌你都廢事

50

5000

yen

100不能再多了
老雞是不值錢的

OK 100 老雞地台一個
PM ME

睇完天氣之子,冇你地講到咁不堪,係對比君名平淡左d
難得誠哥唔似以前玩姐弟,初頭以為真係
賣前作角色客串得太明顯,唔似上次老師咁似係又唔係今次明俾你睇
同樣係救條女對比君名危機感太少最多俾警察拉,男主一開始就應該丟左把濕鳩槍唔知留係度托柒
夏美同jk陽菜

啲人話有四葉 我又搵唔到

有幕係幾個jk係度話難得好返天,最左面雙馬尾果個就係

有冇對比圖

遮打洗唔洗咁多防暴狗

唔係咁差,但睇完覺得失望咁lol

第一次打冰酒，差D 3貓

耐冰珠加埋耐寒裝

屋企隻冬貝利比蟲族入侵

變左臭蟲巢
每日咬到我仆街

咩係冬貝利

你係咪00後

冇得救？

又串禾唔識野，鬼知隻野叫冬貝利咩

查都唔撚查就係到問
難怪你會玩FGO

浸完熱水掟左落洗衣機洗

唔問野點推po牙

幾得意，養番隻

悶到

劇本味真係好濃，仲唔開槍

成堆站封晒

仲封埋路
搞到我等咗個幾鐘巴士

禾覺得今個星期應該復刻山翁

刷箱3星期，之後連住2個萬聖節
跟住百萬DL

又可以睇人抽CBA

唔係咁呀嘛

希望如此 想抽好耐 差隻單體五星殺

單體殺有隻黑櫻幾好用，綠寶夾cba

仇B叔？

明明自己本體都有鳩

大過自己果碌

咁型

型到

つかさadded

滅完蟲 更新一下擺位

咁似Jotaro WRRRYYYYY

冇fate ccc盒野

買就有

外國人真係好鍾意玩呢d meme

早排無抽書文叔？
btw我估FA合作復刻先

山翁活動 復刻完就可以等到2.7先

刷箱

弓B黎
仇B有布蒙頭

又要十粒十粒咁開

等斷line並變死貨

成個超西咁

唔知刷得幾多

我只係知會撞古戰

你有兩隻手兩隻眼

陷阱放錯位，隻霜翼醒左就飛走左，又要打過

g位d龍過度活躍咁

viu 公佈左7章24話

A1保持觀望態度

可以改職咩

我係月球人啊hi

24集
唔駛cut黎cut去

牙綺又係度玩08年啲舊meme

月曜日のたわわ その２３８ 「……（ぷくー）」

後輩2個保護者行埋一齊就保護者飲醉,後輩本人反而無醉

應該係兩條友講後輩醬講得太興奮係咁飲，後輩醬聽佢地up到無晒興致

NOBU

點解EVENT會蛋打架
唔夠蛋升小文西技啦

似啦
BTW 跟據平日嘅圖同C96本おまけ，宜家咁多pair嘅狀態
愛醬：已上本壘，悶騷，穩定發展
後輩：純過蒸餾水
巫女：等夠秤就結，日日比神性騷擾，應該都未上壘
理科：說好的合格獎勵仲未講
前髮：已婚已生，超肉食
啦啦隊：就算未上壘 其他玩得嘅應該都玩過
貞子：大電視已買，捱過7日(性的意味)嘅男人誕生
黑子：男方被玩弄於股掌之間

自己去打牆村啦

係時候開新角

黎緊刷box關會有蛋刷掛

你就想

今日開刷箱未

幕間期喎而家

上次刷box都有新出金料
好似係

仲有成個幾星期

對葉良樹不存一絲希望

大家都上哂岸了，還有要刷的需要嗎？

好多5星都因為等刷箱D肥未升

新玩家表示好很多未升過技

估咪得符石渠蓋之類既野 邊會有蛋

最快都星期三啦我諗

FGO GAME齡大概是兩年，
每一次刷箱平均有200個，
兩年後就會ＬＶ１５０，
加升好哂所有野(視乎你課左幾多角色)

今次少少地刷50箱算

中位數刷個150箱算

聽浩南哥講500係人狗線

Game壽命至arm

一出新料咪又係要刷

首先你要抽到全新角

活動關唔出咪又要打FQ

仲刷緊肥 等刷箱完咗邊啲仲差料先再打fq

做開狗

500箱都唔知練唔練得完
雖然500箱都未必打到

正式宣佈今次1000box係人狗線

幾多號開活動

你想做人定做狗
利申 做開狗

點會練得完上次打完500箱 仲有大部分都未升過

其實早入坑應該練得完
台伏啲低星都已經練到8成

幾時開event?

汪家先

做狗好過 我係聚魔之地肝

相信呢度嘅150天人會輕易達成目標

打完屍套之後係打邊幾隻

冥波 》試玩juno亞種直落天地龍〉聚魔

＜祝「進撃の巨人」10周年＞
感謝を込めて全巻99％オフします！
1〜28巻は無料！29巻は100円！
各電子書店で9/9〜18まで
プレゼントキャンペーンや「#進撃読書会」キャンペーンなど、詳細はこちら
一人でも多くの方と一緒に最終回を迎えたいので告知にご協力お願いします！！

有無大劍/太刀裝可以合到用住先
套上位頂唔順啦

腰同劍搵其他野頂住先 拔刀時代

扮工

如有靚珠要裝返集中

成套冰呪

車車車先可以 3lv滿足感接近無限道具

有冇雙刀俠？

聽人講就冥波/雷狼

片 雙 棍=
冰咒頭腰
雷狼甲手腳

龍屬應該 冰咒頭腰 屍套手 冥波甲腳 天地乜柒龍武
火水冰仲研究緊

徹甲速射好撚爽，係咁暈

今晚終於等齊班FD進度一齊開微波爐

我萌新

打到天地鳩叫龍 仲係用緊套400幾防嘅裝 想打哂先砌

幾時出TAMAMO裝

Mhw d人咁嘅鬼樣 有都唔靚 除非成個模組套落去用

CLS

我又諗起班癡線佬整dmc5個花嫁尼祿mod

啦啦隊係做寫真偶像個個??
btw 佳全部都係佳

呢招新反難到仆街 幾乎係要打中你個刻先唔扣氣刃值

同MHW一開始個見切差唔多

狂切

應該係俾隻狼訓練有素

居合動作可以hold幾秒堅有用

仲未得閒開始打
啱啱出mhw練見切練到半死先出到，之後改到鳩禁都出到玩壞手勢，又要重新練過

9月中刷箱
登入送果

另外有職階池

不了

收到風金閃閃改模

今朝仲等我清體打強化

只有村正 才是FGO起死回生的希望

710,809,479

新手招fd 子

我想知呢條女係出自邊位畫師

仲差隻cba

雕哩個閪 登入石1抽彩球中jack 課黎做乜 免費石先會中

荒木飛呂彥

咪同漫畫兼同一個人畫囉

幫我搵下呢個既source

因為個畫風好似咸濕左咁多 以為第二個人畫

要刷幾多箱先唔會比人笑

還我尼祿祭

阿基里斯想寶2

我會抽槍騎術

無錢抽還完卡數又要儲過錢等cba pick up

抽唔到pick乜都無意思

我咪又係免費石
同等緊cba

真係多石

好尷尬，宣家好似刷咩關都會蝕俾佢咁

多條撚

不過醒起閃祭即係有閃抽
都係唔抽槍了
騎池赤兔寶五左，完

分職pool都抽，唔係有石無定洗係咩

抽獎呢家野

今次係咪當新活動
上年啲禮仲用唔用得

新定舊架 又金閃

係咪用番舊年啲裝就得

又有禮要抽

新活動
就好似尼祿祭2016同2017咁，全Set新裝

啲禮廢架
只係比你快啲打完金銀銅轉場去淨抽箱

以為刷箱都要用活動禮

Target 200箱算

常用嘅升得晒就算

係要活動禮
不過要等佢跌比你

要古戰 不了

浩南哥話人狗線
利申

啲禮裝有無影響跌箱數

可唔可以環保啲用番上年果啲
咁就成個9月都唔洗課金抽

跌個張會加跌劵
劵係用黎開箱

好撚多防暴，返屋企先

好耐無刷

就算新裝都唔多想抽

咁撚快金閃祭

又抽卡
不了

FGO 不了

再抽會變抽飛碟 不了

請問各位大大
新手未接觸過刷箱event
睇攻略見到有得reset刷箱抽獎，即係點？
唔係好明
同埋係咪無限箱？

其實睇番年年啲乜乜柒柒祭啲it2裝都唔係特別勁

唔係玉藻祭 負皮

佢開催直前去到18 係咪姐係仲要養生多一個禮拜

好彩
爆左數據出街冇得刷住

頭十日叫上旬
中十日叫中旬
尾十日叫下旬
你覺得會係幾時

今年聖誕tamamo lily

開個1800萬DL黎都好掛

幾時開

搭地鐵見到個綠衫藍褲既刷緊種火

梳

抽完全部先reset
無限

18掛

你柒頭髮好mk

Pc gbf 手機 fgo

大量caster support要升技，仲有中二 泳武 狂周 melt 4隻打手要升技先 其他之後再說

你有ot

意外地不錯

次次都比ibond賣隊友

隻高bo羅摩一技不升秒到金蛋龍

已經炸左兩星期

黐線佬

我要尼祿祭呀, 乜撚野金閃祭呀, 我屌爆葉狗老母

操重野等我來吧

咁正都不了

搞掂左隻垃圾霧瘴屍套，繼續用斬龍裝打落去ok吧

起碼要打到master 炎雞/juno 先再轉裝

熊貓chinese tag個search result

えなこ好丁d

失敗食開咩好野？

我自己比較鍾意もえ 不過最正一定係馬場ふみか

想買xs max, 但假如減得些少，好似買11 抵d

又會無啦啦復金閃祭
金閃祭有邊個抽

尼祿祭啲fd嚟
年年都有

都唔係無啦啦㗎，台主topic都預言咗

11 pro max 過萬

金閃霸左尼6

not me

無弓閃的人表示

男人不了

其實唔算難

咁請多食兵多推塔

雖然無玩過

早，熱到

唔好出室外

唉瘋仲係賣咁貴 把自己看得那麼高

希望部8plus捱多年

琴日無清曜日蝕左一粒5星狗糧

台主here?

咩

我都係

3隻冰拳+兩個代幣定係兩冰拳+3代幣換時女好？

俾人del咗fd
259,594,174 一個位

解鎖心雙色陣再+c，有能力咪留一隻囉
溫馨提示 仲有3隻魔女未換衫

咁都仲可以既，2冰拳 水魔女 木劍 白盾

想問下巴打，如果ios課金，係咪都好似p&d咁？
但我課極都課唔到

HKG 沖田大勝利 added

ios只可以用jcb同itunes card

巴打，JCB係咩？好小課金，唔係好識
好想課

aeon信用卡咪jcb

自膠

唔該巴打

我粒肥呀

miss 左9號粒種火

咁多人miss

記得好似1700 update之前打左 點知冇計

我今朝先發現呢個任務，葉狗都鳩既

P5R中文版 20年2月20

就咁睇美金定價同上年差唔多

假如xs max 唔減得多真係買11 算

正

128gb iphone11 個價幾吸引

有冇日本手足幫手買本gamer特典 聲優グランプリ

唔係聖晶石呼符唔理啦

食窮叶狗

有冇人用自由鳥?就到期想上台唔知好唔好用

好用

地鐵會唔會load空氣?多唔多死角?

唔會 唔算多 剩係試過喺錦上路到元朗中途會load唔到 遊行太多人都唔掂 不過好過csl

佢個plan一係500mb一係5g跳得咁多,我一個月2g都用唔哂

當你有5 gb 既時候就會用到

平時唔睇片最多上連高登,whatsapp,facebook,ptt,fgo都幾難用到咁多

我會用黎remote PS4

諗起以前2gb用唔完 轉左5gb月月爆

轉左無限，個個月都10 gb 起跳

我CSL 6GB左一個月已經知道唔對路
拿拿臨+$150升埋無限

一日前 有冇搞撚錯？
一次警告！

神父幾日前

應該15分鐘前

你無限果陣就會上YouTube/viutv/Netflix睇片，或者係街度download Spotify之類既野

我拎埋嚟屋企用

病到瞓著咗

港版文革是咪要開始啦 我等不及批鬥班歐洲海豹

恩奇都0e

黑尾清係咪到

貓貓

貓貓=智.......

竟然有人搵我

港隊

搵唔搵到隻眼 我打左好耐都矛 70 森6lv左

分割商法

我都無你咁快,先岩岩過左MR50個任

16號飛日本一星期 我升定100mr等你帶me

升到mr100仲有咩要人帶

番到黎帶我打金獅就真

要 我淨係得lv但黑轟同金銀未整出嚟

你照而家呢個速度打到16號應該搞掂晒啦我連車尾燈都望唔到

得我一個懶得自己解聚魔 好悶 高lv場有lv限制

會盡快打機

只輸兩粒

貞德要比班黑獸捉去姦了

ii又

周庭alter

新iPhone

賈克斯-_-

天水圍

部11好似幾抵屌128都係6千幾

望落已經覺得悶

好想刷箱

係， 價錢同spec 同屌打XR

但唔鍾意低PPi 同個mon 偏黃

重點係鏡頭好樣衰

部ip7+ 換電玩多年再諗

龍娘wfc

apple係咪炒撚晒design team

你老婆都唔好得幾多

大家果然思路一致

摩擦力

出隻5星龍娘先同我講野啦

幾時有祭play

到底幾時先出完整版

街機就出3章

已經耐到差D唔記得咗

啱啱十抽中左張bo石
可以突爆兩張了
爽過中5*

死歐洲人

Hea

做咩依家抽

有日替pick up

純粹係屎忽痕

2020都到了
仲要抽寶石翁

係你地班old seafood入面肯定係我最少bo石

笑了
我新手

我連起跑線都未到

宜家條起跑線係咩，好似好耐無update

睇本認角色系列

好撚仁

新手入門 剛淘左個ac
入黎留名學野

呢度嘅第一宗旨就係唔傾fgo

光輝

咩鬼😂

post 個倉出黎睇睇 同買幾錢

小心比人拎番個AC走

都驚緊

價錢唔好提

咁睇黎要過五千

做咩唔開心 平過課喎

4星狂有冇蘭斯洛特
同埋禮裝有冇滿破寶石？

其實未玩過 諗緊要做乜

點睇

仲有幾多石同卷

FGO D 帳號有價冇市, 你而家先諗要做乜都太遲

好似係190

94 個餅

呢隻 仲有張禮裝左上要有粒星

老老柒柒平過課好多

cls 抵屌啦
遲下想要乜用餅換乜

好似冇呢隻

你ac咁多5星 但又冇伯爵

想買AC PM我
我賣

一定有啦 呢個應該係課長acc
你睇清楚啲 佢有唔同相嫁
比個link你睇

最右果隻？

呢個ac有冇課過萬

原來有 咁玩綠卡隊
強無敵

過萬？
94個盤wo